天氣唔好，行出街都覺得好臭

善心打破零回覆

全港都好似有陣垃圾池味咁

因為你喺度

點會

支那浸味吹咗過黎